香港應該掛黑旗！危險到連人生安全都無保障！

香港應該掛黑旗！
而家人身安全根本冇保障！
黑社會可以通街打人殺人
冇人理，無人管，冇人拉！
警察同黑社會連成一線
人身安全都成問題
旅遊協會應該掛黑旗！

香港上演